+++
title = "查看服务网格详情"
description = ""
weight = 2
+++

查看服务网格的基本信息、参数配置和接入组件；查看服务网格的监控数据和健康状态。

**操作步骤**

1. 管理员登录平台，进入管理视图。

2. 在左导航栏中单击 **服务网格**；在服务网格列表页面，在 **集群** 栏中，查看部署服务网格的集群。

3. 在服务网格列表页面单击要查看详情的 ***服务网格名称***。

4. 在服务网格详情页面，单击 **服务网格** 页签。

	* 查看服务网格的基本信息，包括名称、显示名称、状态和创建时间。

		* **状态**：包括 **部署中**、**成功**、**失败** 三种状态。

		    * **部署中**：表示有组件正在部署中。将鼠标移动到图示上，可查看详细的部署状态。

		    * **成功**：表示全部组件部署成功。

		    * **失败**：表示有组件部署失败，由于组件依次部署，后续组件将不会开始部署。将鼠标移动到图示上，可查看详细的错误提示。

	* 查看服务网格的参数配置。

		* **镜像仓库地址**：组件镜像所在镜像仓库的地址。

		* **Ingress 地址**：组件提供对外访问的 Ingress Host 地址。

		* **采样率**：Jaeger 采集集群中数据的采样率。

		* **IP 范围**：服务网格的 IP 范围。只有在访问的目标 IP 在范围内时，出口流量才能通过 Sidecar 进入服务网格。

		* **组件高可用**：是否开启了组件高可用。

	* 查看服务网格的接入组件，支持查看 Elasticsearch 和 Prometheus 工具的访问地址。

5. 单击 **监控** 页签，参考 [监控]({{< relref "/10usermanual/admin/istiomonitor.md" >}}) 文档。

6. 单击 **健康检查** 页签，参考 [健康检查]({{< relref "/10usermanual/admin/healthcheck/_index.md" >}}) 文档。
